IG SHOP討論區(7)

藍店：
- Mugmugkitchen 藍絲jade同brandy開
- Accessoriesmall

傳送門:如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

#301

- Shoppingheals. hk 偽黃賣假袋

傳送門:偽黃ig shop 賣淘寶名牌袋當正品？

- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design
-maxsellerhk 賣淘寶耳環 C&K貴官方網站30% aeo t貴過官網50% 食水好深

- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理
-&nbsp;&nbsp;賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 30蚊人仔賣310蚊 淘寶假雜誌袋
- bnspecialhk 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 仲出廣告 淘寶假雜誌袋
- hkbuyjp 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假雜誌袋、Kangol Sport 袋
- yuen8ight 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假Kangol袋、Kangol Sport袋、雜誌袋
- bom.styles

唔推介(請自行考慮)：
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

傳送門:secro, cornerc兩間IG Shop互罵

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493

邊個中咗1001唔開po

本身幾鍾意呢間 但係估唔到賣淘寶貨仲話自己係黃。。。

非任何打手，其實有諗過係淘寶抄人款整劣版衫，而唔係間鋪賣淘寶貨
大前提係間鋪嘅貨上手係高質、信譽良好

繼續狙擊maxsellerhk
賣廣告宣傳自己有幾黃而唔係sell產品
而且仲賣緊淘寶耳環
完全不能理解
其他所謂嘅代購賣得貴過專門店勁多
食水深 妹豬們見係黃就衝去買 幫手交租
有良知但冇良心

呢套嘢好似好多間有賣
Allforone strangerroom都有

呢樣我都認同嘅，只係咁耐以嚟嘅討論都係淘寶搵到同款就當淘寶店加入list，點解淨係呢間bui1bui3俾人搵到同款就話係淘寶抄款
如果咁講，咁maxseller啲淘寶耳環又係淘寶抄款
利申理性討論，唔係想幫任何一間店

求問有冇ig shop/韓國鋪頭 有同款 搵過都唔係好覺有

上面淘寶list有啲係直接拿淘寶嘅圖post ig當自己影先寫上去，其次我覺得如果有一兩個款式係淘寶搵到同款都可以話係淘寶抄韓國廠商，但係有啲ig shop幾乎九成係淘寶搵到相同嘅圖/同款嘅話，就難講了

應該咁講，淘寶有嘅好難避免啲店溝貨賣，所以講到底都係講個信字

見呢間bui1bui3都有啲討論價值就特登去search下，無時間可以好似樓上巴絲所講搵夠九成貨，就咁搵咗新款幾件

圖都一樣應該無得抵賴

tag都一樣

搵搵下明咗點解佢啲相影啲唔影啲咁明明連身褲就分開上下影，連身裙就無張正面相，因為咁樣會難search啲/search唔到

就咁睇新款中咗九成，交俾你地決定加唔加入list

淘寶野賣到399 傻撚左

藍店：
- Mugmugkitchen 藍絲jade同brandy開
- Accessoriesmall

傳送門:如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

#301

- Shoppingheals. hk 偽黃賣假袋

傳送門:偽黃ig shop 賣淘寶名牌袋當正品？

- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design
-maxsellerhk 賣淘寶耳環 C&K貴官方網站30% aeo t貴過官網50% 食水好深

- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理
-&nbsp;&nbsp;賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 30蚊人仔賣310蚊 淘寶假雜誌袋
- bnspecialhk 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 仲出廣告 淘寶假雜誌袋
- hkbuyjp 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假雜誌袋、Kangol Sport 袋
- yuen8ight 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假Kangol袋、Kangol Sport袋、雜誌袋
- bom.styles
- bui1bui3

唔推介(請自行考慮)：
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

傳送門:secro, cornerc兩間IG Shop互罵

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493

但呢間嘢真係有直接用淘寶相....

咪係囉...間嘢第一個post嘅第二張圖已經係淘寶圖

算係由一開頭睇呢個post到依家，一直都係淘寶有同款就入list，bui1bui3被爆就突然間話要九成同款/用淘寶圖先入list大佬，邊得閒成間店所有貨逐件cap圖搵同埋唔通買淘寶貨返嚟自己影相嘅又唔係賣淘寶貨？

記得之前巴絲講過呢個post店主多過真客，睇嚟係真

廣告見到間叫eunoia
價錢好似ok 唔知有無人買過

timstore係咪賣淘寶野有冇ching知

深黃店 reopen黑心懶人包

係 搵過幾件淘寶有

幫樓主整個TLDR：要有實際證據先可以話係淘寶

理性分析下係你眼中咩叫實際證據
淘寶搵到同款->淘寶抄款
淘寶搵到同相->淘寶偷圖
再退後幾步睇，就算hack埋入店主電腦睇到佢淘寶落單，都可以係買俾自己着
結論：要24小時跟蹤店主，見住佢淘寶落單，見住佢拎淘寶貨，見住將件淘寶貨賣俾你，先可以叫做有實際證據

我諗呢度無人做到/會做呢樣嘢，你就當曬依度所有巴絲都係支那法庭無實際證據就「屈」人啦

仲有，我無屈你係店主喎，我話你睇嚟係，唔係話你係店主，但見你咁大反應.....

根據樓上絲打所講，搵到同款只係淘實抄款，唔係淘寶貨

lm

究竟係佢哋淘寶
定係只係淘寶同其他網用咗一樣嘅圖呢
呢點值得討論喎
淘寶都係周圍偷人圖架啦

係呀 明明係佢最後嗰句講緊我係店主咁
然後又話我大反應
我真係店主 不如冷處理好過啦
我由頭到尾都冇講過bui1bui3唔係淘
只係覺得問題值得商榷

我見你啲嘢都要咁確實，咪同你講返我無實牙實齒「屈」你係店主囉，我話「睇嚟係」，即係有不確定性。見你明明咁着重字眼，但直接你話我「屈」你係，咪覺得你大反應到對號入座囉依家突然又改返話「講緊我係店主咁」，你都見到我只係估啦，何必衝出嚟話自己唔係

到底「睇嚟」呢兩個字有幾難明

我就覺得有殺錯無放過嘅
咁多間ig shop咁多選擇，隔離post連韓國貨源都搵曬出嚟，有啲款直情韓網都無，要直接搵韓批，既然係咁，點解我要冒險去買啲淘寶都搵到嘅款呢？

我見大家一直以嚟嘅討論都係咁嘅模式，如果大家想改下唔好咁武斷都得架

ig shop: 2mayroomm
拎台灣Queenshop 貨賣，圖都一樣

呢啲咪無本生利囉
不過如果佢講明係代購我又覺得無問題嘅
畢竟唔係個個都可以買夠免運費個門檻
無講明代購就唔同講法喇

成間都係賣淘寶貨 偷埋圖
仲要話可用黃色快遞852express
大部分係偷一間叫EGGKA嘅淘寶店

依間野之前見咁多好評話係韓國衫又唔算貴買左幾件試下點知d衫尼到有d係冇標籤冇寫韓國製
已經覺得中中地伏.不過算見有d都有寫made in kr
但洗兩次就wer曬,完全唔係佢口中所講質地有幾好
本身已經懷疑佢係賣淘寶,之後間野仲要柒L到cap完淘寶圖冇cut走淘寶個版面就咁放上網
唔只一件係咁,件衫連圖都用埋人地,冇得抵賴就算唔係全淘寶都一定係溝貨賣

佢d好評仲要個個讚質地好,一係自己打一係佢d客買開垃圾cls

個淘寶框

Lm

柒到

今鋪真係斷正

呢間我follow咗好彩未買
好彩睇到呢個post 先

最近係咪好興影成咁謝
齊來親親大自然？

Cornerc啲風格又開始同serco差不多

佢哋啲衫着/襯得好柒

唔評論樣 左邊以為佢得米三 咁都着得落
caption完全唔啦更 同年同差13cm有咩關係

淘寶貨不了
好多mk famjj買

佢係咪炒咗左邊個女仔好耐冇見佢出現
明明喺Cornerc算係冇咩黑歷史又順眼嗰個

左邊真係唔得好趕客

借個位宣傳一下YouTube channel

希望大家可以支持下，無論啱唔啱睇

希望可以成為大家鐘意既既本地YouTuber

另外關於個post topic 我都想拍下
可以定期整合完放上YouTube令更多人睇到好同壞既ig shop?

唔好屌太大力

樣衰唔啱客仔鍾意咪俾人炒

上次個女仔有出qna，佢話cornerc唔再用佢

但佢個網頁仲有佢係model list

有冇cap佢story?

唔係炒另一個咩

屌好煩成班中學雞
個個影張ig shop 相就以為自己係明星

兩間都話自己手作，正當我諗緊邊間抄邊間嗰陣

原來淪落到抄淘寶？定直接淘寶扮手作

點解serco入到境日本影相

可能係舊相？

Cornerc黑心女店主又開始抄serco

新品果堆喎 唔會擺咁耐掛

係ig story廣告見到呢間野
一搵好多淘寶都搵到
淘寶特價先$79買一送一
佢就賣緊$18x一個
見佢一星期都賣到幾百件

賣淘寶起家個間vvvin 係銅鑼灣開幾層賣古著衫賣碟，
係咪真係咁好賺？
唔通淘寶古著真係咁多水位？

定係有實習律師男友科水，
由葵廣進軍銅鑼灣拉近同男朋友公司距離？

,
幾時又賣水晶賣出旺角進軍港島呀?!

你嗰間淘寶五十幾咁貴

求其搵咋 原來咁平

偷完淘寶圖仲要加自己水印

睇中呢件
但成4舊水...

點解serco啲貨賣極都仲有
其他韓裝成日話換季就斷貨冇得訂

有無人係bodysfood買過嘢？想知咩貨源

我留意到佢好多時都遲過其他鋪開賣
其他鋪賣到換季 serco就拎現貨出黎賣

每次見到三媽大減價就想um住半邊咀笑
成日話熟客包色 吹到自己好好生意
結果又要平賣啲賣唔出既貨
正價買左既妹豬會唔會心痛 賣$100佢都有錢賺

啲款柒撚到咁點着...
花園街款

我比貴少少買韓國日本貨唔好？質地又差款又柒

咁嘅款真係樣靚有身材先著到
普通人著就變落街市買餸咁

花園街啲款仲正常過佢

ig成日彈呢間dearyou啲廣告出嚟
啲衫真係自己設計？ 啲款點著出街
啲所謂model啲樣同妝又出哂事

啲款好娘
佢哋改啲名都好娘
見佢次次都有唔同身形示範同埋開好多直播
唯一我覺得夠貼地
比咗自己好多次機會試下買
但係真係買唔落手太娘啲款

見過佢哋live有去到3XL示範但係佢啲懶係女神款嘅衫呢種身形根本carry唔起

店主啲Taste出晒事
之前仲話要去咩台灣留學時裝

襯衫襯得好核突

我朋友睇唔順眼啲人賣淘寶貨，
自己開咗IG SHOP，啲服飾係韓國空運
可以借呢度做個宣傳？

死撚開啦on9仔，
一街都係韓國貨，
邊個唔係空運呀？

Too much ig shop cls
唔需要咁多韓國衫代購囉

唔得咪唔得咁惡

有冇人知點解某啲ig shop賣化妝品/護膚品/香水嗰啲可以平門市咁多？到底係水貨定假定係staff

大家點睇deerest？成日睇完都想買 但又偏貴 唔捨得買

大家點睇 terrific.c_ ？
問過幾次價，比出面平.有冇人買過

買過幾次 係韓貨既
但之後發現比其他ig shop同款貴50～80不等
要格價

淘寶
試過係佢到買咗條褲$3xx 淘寶賣$98

你兩張圖件貨唔一樣wor好似

一樣前後兩著

本身冇留意一唔一樣
見你咁講認真睇一睇 唔同款㗎喎

之前仲幾鐘意maxseller 本身想買款ck銀包 官網睇$239仲有9折 佢賣$380食水深到離譜

有無絲打知係邊間
咁狗

唔知算唔算ig shop
有冇CEREAL苦主
手工好L差質地好L差

啲款好靚
買過幾件質地算ok

係咪thelittleone? 間鋪,跟住佢入貨~

btw,littleone食水好深, 之前睇中一件外賣,airyjournal有門市都係賣$268,littleone 網店mark up到$3xx幾

睇完個story都好想上黎八掛下
咁做真係好狗仲要比人發現有啲柒
不過老實講佢入啲款係靚但都真係貴嘅
每次諗買唔買都要諗好耐

佢到依家仲賣緊淘寶耳環

但佢話連product名都抄
Allforone啲名唔似

注意！！ig店賣假名牌袋

Sr同littleone 啲風格差好遠喎

Cacmama都係淘寶？我見佢啲圖全部都係上身圖仲要喺屯門影

屯門影會點

咁咪即係佢應該冇偷圖掛？

邊個話佢偷圖

睇錯左上面個懶人包自膠 原來話佢賣淘寶貨

嘩呢間kindle bar又係抄其他IGshop
連條裙都係一樣 對鞋都好似係一樣價錢
點解好似咁多香港IG shop都係抄黎抄去
不過抄得最多一定係serco

你講緊嗰間本身都唔好得去邊啦。。

你講嗰間 咪又係溝淘寶貨
同埋見佢成日抄其他鋪

其他都係？見佢po啲款其實都好大眾 又平過其他 但係咪淘寶抄款咋 如果真係淘寶都有啲失望 因為幾鐘意呢間野

條裙係似一樣但對鞋望真啲好似唔同款喎？
平心而論黎黎去去都係個啲日韓style
分分鐘貨源根本都一樣嘅時候開咁多都唔知做乜春

不過老實講當係自己可以成本價買衫之餘有人夾運費仲可以有多個零用錢賺喎仲唔個個都開返個ig黎賣咩
特別係武肺大爆發之後開個啲
除非真係有咩出彩嘅位啦
其實好明顯都唔夠已經做左幾年個啲舖頭黎
起碼人地賣得貴又好、溝貨賣又好
點衰都會有熟客仔幫襯佢

平咩？我覺得佢開業冇耐就加咗價了 少貴 仲要冇實體舖

賣淘寶貨仲有呢間：
IG @cheungtomanhk
D圖全部都係淘寶度CAP，用圖片搜尋就知

黑白格仔嗰條好似唔一樣？
淘寶嗰條係無tag 拉鍊係後面
佢嗰條係有tag

啱啱見到有間都有賣 不過如果真係溝淘寶貨賣 點解唔直接用淘寶張圖呢兩間張圖都一樣 應該係韓國嗰邊入左大陸貨？

對鞋完全唔同喎 會唔會夾硬佐啲
係咪又係下面個間嘅店主上嚟吹奏自己
有冇人會睇佐2分鐘就記得有邊間ig shop曾經咁襯過咁po過 仲專登去cap番highlight嘅story
每個post都會起碼出現一次 但又唔係紅嘅舖
上幾個post仲見到有絲話佢見多人賣mark down左價啦 又有幾好啊佢

應該唔會係淘寶貨掛 如果有幾間都用同一張相 我唸？

Corner店主今次我撐你

哇 估唔到店主擺埋落highlight喎
想知邊間抄佢

size都一模一樣

我都想知 跟埋人哋啲product名咁癲

隔離舖個巴打整皮好靚㗎 可以支持下佢
minority整個手錶帶都幾好
好多馬臀皮揀

sorry 回錯post

有冇人買過 @korean.colours 嘅衫/裙
款幾靚 但唔知質地如何

抄到似一似可摸耳比番少少個人特色呀

每句後面都要加顏文字 多咗喇
睇完特登search佢ig嚟睇
啲post得十幾個like 有啲仲要得一兩個

Cornerc會唔會p得太過？
個Model嘅膚色就嚟同件衫一樣
真人有咁白咩？

我都係見到廣告先入去睇下最尾個幾句exac七ly 一樣 連符號都抄埋 過份左少少

佢好樣衰

佢實係知人地淘寶個model叫咩名啦

哇屌佢啲殘體字post

嘩 佢profile仲好意思打自製款式 好cheap

屌連model名都作 好柒

呢間好似唔錯日本貨 有無人買過？

召喚corner店主Pepe護士 唔該講解下

Manhood既？

啲衫又柒又貴 得個少少衫學人開門市

可唔可以醒少少 偷圖偷人地啲自製款

間嘢由個名到啲post都滲透住一陣大陸味

IG:CHECKOREAN偷淘寶圖賣淘寶貨扮韓衫之前問價要$305

checkorean差唔多成個ig都係淘寶圖

淘寶都係抄 韓國有條裙都係咁

但佢直頭偷埋人地啲圖喎

佢應該係韓國貨？
最後一張圖個水印係common unique

咁上面條裙點解釋唔通會偷淘寶圖賣韓國衫？

睇到幾次呢間shop嘅廣告
click入去睇用淘寶一search
34蚊人仔一件
仲話屬於香港人嘅網店

屌我咁啱今日都見呢個廣告
仲覺得幾好睇 點知不了

尋日wwhitetale個live,cissy勁cheap,本身企右邊,借d意移下移下企正中間逼開左邊個女仔,之後仲突登烏低身霸左半個鏡頭
同埋佢太瘦根本「浪」唔起d衫

覺得Sophia 好靚好得意
希望多啲出鏡！Cissy好八婆 唔想睇到

屌Cissy次次都係咁
尋日淨係睇咗幾分鐘已經見到 佢隔離嗰個女仔想講吓條裙佢都仲係要霸住個螢幕唔識自動讓開比個女仔 又唔知自己把聲好難聽

最憎呢啲「心機女」
嗰個Cissy講嘢有鄉音,好難聽

佢條法令紋好深 一露齒笑個兩條坑..好顯老 其實靚係邊?

藍店：
- Mugmugkitchen 藍絲jade同brandy開
- Accessoriesmall

傳送門:如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

#301

- Shoppingheals. hk 偽黃賣假袋

傳送門:偽黃ig shop 賣淘寶名牌袋當正品？

- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor_s 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design
-maxsellerhk 賣淘寶耳環 C&K貴官方網站30% aeo t貴過官網50% 食水好深
- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
- kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理
- 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 30蚊人仔賣310蚊 淘寶假雜誌袋
- bnspecialhk 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 仲出廣告 淘寶假雜誌袋
- hkbuyjp 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假雜誌袋、Kangol Sport 袋
- yuen8ight 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假Kangol袋、Kangol Sport袋、雜誌袋
- bom.styles
- bui1bui3
- thekadoconcept 偷淘寶圖但表示made in Korea
- notgood_shop 偷淘寶圖扮自己請model
- woolaaalaaaa 偷淘寶圖但扮黃

唔推介(請自行考慮)：
- cc_cube 食水深 queenshop連身裙賣$590台幣=約$156港幣 仲要成日八折 佢賣$249港幣
- counting.starr 好多苦主表示買完收唔到貨 仲要已讀不回
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

傳送門:secro, cornerc兩間IG Shop互罵

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493

係咪見serco做得好成功
依家啲賣運動牌子ig shop都轉型賣韓國衫例如cornerc

仲有fbable
啲post好尷尬

caption加相都係90% match
仲要突然賣韓國衫 真係巧合架姐

我都見到cornerc都算 多女人
依間都做韓國副線真係9唔搭8

真係死jer住serco唔放
抄完又抄
但佢啲post都勁多like

Cornerc最中意抄serco見人轉型成功咪又再抄

serco一向打開顏文字 cornerc又咁岩打埋一份嘅我follow左serco好多年架啦 咁多間shop好似得佢一個會打顏文字 最近仲要加埋啲線條公仔
邊個打先邊個打後真係一目了然

個件事之後Serco都轉型賣韓國衫 咪由cornerc繼續賣運動牌子 我諗都唔會再有咩爭拗 係cornerc條八婆 想整死serco 又唔抵得人生意好 真係黑心到仆街

召喚cornerc 店主Pepe護士

唔怪得無啦啦轉賣韓個衫

因為唔係好記得件事係點
岩岩google返
好想知點樣search 淘寶link可以link到自己ac

serco真心西利 咁都搵到佢淘寶張icon

cornerc 店主Pepe護士 曾經係到問人serco貨源 睇佢又想抄 點知過左幾日就見到cornerc賣韓國衫啦

永遠都要活喺serco既影子底下

Fbable除左鬥平 冇野可取 淨係抄人

抄還抄 仲要詆毁人 呢啲咪叫黑心囉

之前有follow 睇佢啲相睇到unfol左點解可以影得咁奇怪

啲人普通樣又扮到好有風格咁，衫又普通冇襯過雜牌着曬上身
咪啱曬d冇乜錢又想扮rich嘅o靚仔買

以為用淘寶喺香港取景嘅圖就無人知？
太天真喇 無戴口罩 一睇就知唔係而家影
而且手上嗰枝係藍店華嫂冰室嘅奶茶

唔講以為顏文字係serco發明

出現了

店主你好

hi cornerc店主我冇話係佢發明喎 見到覺得好巧合 有果句講果句姐不過有啲野就心照啦 例如抺黑阿之類

原來係文盲 我唔係店主 依家唔知邊個抹黑邊個

店主你幾時開返Cornerc個留言謝

有無巴絲係take twoo買過鞋
信唔信得過

感謝絲打提醒我差啲中伏
因為我連淘寶嗰app都唔想裝，我見到係香港取景圖就減輕咗防範。
好彩見到你呢個留言。
呢條裙佢賣$228

嗚啊好開心幫到妳
其實我成日online shopping都見到呢啲人
借黃店個名賣淘寶貨 好灰心
自己都中過幾次招
於是決定狙擊佢地

人地就係夠平所以生存到，唔駛source貨淨係抄都省唔小成本

我覺得係運動野做唔掂要轉型

依家啲妹豬唔着潮牌運動裝，可能多得serco，轉曬做日系文青look如果serco做kol應該會好成功

對啡色鞋都要抄埋

有冇人買過the j diary覺得點？

個feel根本係一模一樣

見到都o嘴，人地ouat靚好多

兩個店主都好似樣

見到佢落廣告先知佢改咗名
準備繼續呃人

呢間shop話自己係歐美日韓正貨保證
其實就係淘寶貨保證
本身睇到見到model拎住個袋有cn字都知唔對路
點知

之後重將淘寶水晶26蚊賣到5xx up
賺到fatfat

呢排見到好多IG shop sponsored ad
碌碌下好多都話賣
‘’repurposed‘’ chanel buttons
其實我都唔係好熟呢類中古嘢
就走去search下d hashtag咁

對比其他有關Chanel嘅tag計
都算係幾少人講 都唔夠15k posts
但中古市場理應唔細

然後再繼續碌下 發現top posts好大比例
都係香港嘅IG Shop
佢地會將‘’Chanel Buttons‘’
改造成耳環、頸鏈
賣點就係$3xx-8xx不等 以1/10價錢
平過專門店真正賣嘅耳環、頸鏈之類首飾

首先我地可以睇睇Chanel鈕扣係咩一回事

Credit: Desrues Paris

而Desrues Paris又係咩呢？
我地可以睇呢篇Chanel News

其實Chanel每一季新嘅成衣
都會配搭專屬個個設計嘅鈕扣

咁呢d IG Shop好多都聲稱外國購入
但佢地入親d貨都差唔多款
而喺世界工廠偉大嘅強國X寶就搵到呢d圖
可以畀大家對比吓

@elishac_c
@relux.jewellery
@reworkedhk_vintage
@ladieskill.vintage
@pearl.in.seashell
@ear_butt
@button_bold_earrings
@zparkle852

唔想各位攞d圖去淘 所以圖片經過處理
希望大家知道自己買咗d咩
分享完畢

個feel無分別 仲要定價係一樣range

thej.diary 有無人買過？

好似成功收咗佢皮icon無埋

有睇佢ig
覺得靚但偏貴 同cavn 差不多
依兩間之前嘈過交

估唔到有花生btw thx

ig鋪頭嘈交好撚on9
依年都見唔少

唔知ouat 店主ig

咁我寧願買ouat

我都有咁諗
無睇live 其實kikico新系列咩價位

啱啱睇咗睇佢嗰live. 話咩背心幾百蚊、衫千幾蚊都有
強調係日本布喎勁似ouat嘅賣點
但OUAT 人手製⋯

講咩

幾年前買過kalulala 所謂嘅自家製one piece 過咗幾日發現Titicaca 有幾乎一樣嘅款
加上kikico 啲衫質素差到一個點

質地都好差?

自家製嗰時質地係唔錯嘅
但韓國製嗰啲著兩次就byebye 上過幾次門市 摸啲衫嘅質地 線頭多到喊 已經唔想買

柒咗少少咯
前幾日見佢話其他shop抄佢style 呵呵
大家同一個貨源黎黎去去都係呢啲款式㗎啦
大把shop賣得平過佢 講到自己好犀利咁 sls

係 好撚煩成日提住平過出面
但佢唔係件件都平
留意到某啲其他shop熱賣既款佢係賣到好平
但其他款又唔覺佢特別平 大把平過佢
好心唔好講到自己為興趣好良心價咁
咪又係r人地客既手段

條條都一樣 三媽個條都係咁上下甩線甩到on99

有冇人幫襯過呢間？

cls店主 得嗰四千幾followers已經喺度叫晒春
咁撚樣態度對啲客㗎咩 佢係咁話賺得嗰廿蚊又盛
屌你就算你賺得佢一蚊佢都係你個客嚟 唔係因為賺得佢嗰廿蚊就要咁嘅態度對人
咪撚開shop啦臭雞

附上臭雞相一張睇唔撚過眼 訊息恐懼症喎～咁你開乜shop呀

109room真係幫襯左一次就冇再買

出左個洗衫袋

賺到fatfat
⼁

絲好勁!
[/member]想問有冇邊間推薦?[member]

感動 你係第一個覆我
個個正評完就算 開po都無人理

其實中古黎講完全唔建議香港買
見到好多就算大間少少都有溝貨
佢地已經唔係好似日本咁
每一個細節都影你睇
但可以好明顯見到係假

而且鈕扣呢家野 仲有待觀察
外國係有人整 但唔多人討論
同埋中古衫都有market
哪裏來咁多鈕扣？

就算專門店買衫有fabric & button parts
d阿太一係自己keep返
可能有d索性掉咗去
邊流出到咁多畀你整d幾百蚊飾物吖
賣出先幾百蚊喎？成本幾多先？

呢間有個店員勁閪 有次去門市試條褲 我覺得太長唔啱冇買到臨走同個店員講唔該晒都比佢啤

分析的好合理
咁中古袋呢？

香港我見Lovintage同Brand Off都正常

Lovintage就貴 但睇落好似幾pro
又落好多廣告咁 係咁教人分真假
覺得佢係想做香港嘅AMORE Vintage

Brand Off好似係日本個間黎 D款就殘
香港IG Shop小店 質素高就mark up高
一黎貴 二黎少款 但高質嘅少之又少
而IG Shop真係好多好多有溝貨！

同一個價錢我自己就自己日本vintage網買
有D網站有英文version 話包全球運費
日文網就google translate再轉運
其實平時d人推介去日本買邊間
不論大小 好多都有得online買

外國比較大vintage網有
Vestiaire Collective、The RealReal
但聽講有人買到假野

雖然好廢話，但日本(網)買係最安全
好似Chanel咁 大熱款都講緊兩萬up
款同condition普通都8k up
話多唔多 但專門店都就買到WOC了
所以唔好貪平 見到個logo就

成日見到呢間嘢嘅廣告
點解咁有勇氣自己做model

屌，碌到第二張真係嚇親

呢間店專抄人地好賣既款,以前賣大陸野剷晒d相又改埋名之後話自己賣韓國野,仲有一間分身都係買假follower

輕輕一推

見佢成日講到好好生意 應該好多妹豬上當？

無知問 見過佢Po story喺wechat訂貨 韓國入貨會喺wechat order

補圖

同埋韓國批發都係係微信出相俾啲客訂貨

員工瞞住老世私下賣衫（都係女裝）反骨開igshop,有冇人知係邊間？

幾鍾意呢間嘅風格，買之前諗住去double check下...... 有冇邊間日系shop唔係賣淘寶貨

同一件外套 一間差唔多400蚊點買得落手...
另外一間平咁多 第一間應該賺到fatfat

你係咪打錯
應該係「第二間應該賺到fatfat」？

係！ Esmee件件衫都三四百蚊咁濟
話說依間嘢 仲平見佢出廣告 有好多款都平過其他shop
就咁睇其他shop都應該賺得幾多下

所以買之前真係要格下價
有啲係賣得特別貴

笑撚咗

我哭撚左啊千祈唔好幫襯 件衫三百幾蚊

好慘但忍唔住笑咗
有無同店主反映

變𠹌咗啦啦隊衫

依間貴到hihi 最慘啲質地唔值 我都中過次伏

爛布咁款

各位絲打真係要格下價
正常做生意 個第二間個價都唔會係蝕住做
咁計法第一間真係賺到笑
btw見到第一間呢對鞋爆哂preorder

呢個款我見好多間都有得賣
我自己都心思思

真！呢間野真係食水深到癲
之前佢未有網頁時 問過價一條ops 300幾
點知係第2間ig shop見到平成90蚊⋯
Btw唔食水深點係SHK到開到鋪啊

見dreamedge可以成套入 條裙又唔係間間有

又喺咁多間入面最平 我最後入咗一套!!!!!!

賣$215 嗰間shop叫咩？

Kiyoko accessory 賣淘寶貨 10蚊當百尻幾蚊賣
另外藍店黎

Up錯 係
Ukiyo_accessories

所有款 淘寶photo search都有

嘩屌你老母
淘完寶 轉個撚手賣貴10倍

嘩屌岩岩禁入去dreamedge 零成本運作 全部都批發圖 睇見都唔開胃 仲要簡啲款好淘寶 你係咪店主呀 咁落力sell

有追post就知 講緊邊間shop平啦

係咪依度個個都俾人當係店主

我都成日諗點解得咁少人follow都即刻有人推介

個ig bio仲要好串話香港首賣
叫人dont copy

所以問我邊間賣$215我都唔敢答
費事俾人當店主咁屌

真！ 之後都費事 開名

share下邊間平 都俾人屌

其實客未比錢你都訂係你問題囉，仲要開哂名 (原圖有名)
名

但嗰個人上面都冇覆話唔要
咁少對話睇又唔可以賴晒間店

呢排都開始迷啲中古袋
唔係好識 日本vintage網係咪基本上都可靠？

見香港多左唔少ig shop 賣中古野
感覺唔太信得過
唔知有無咩介紹

但其實一日唔俾錢一日都未叫落左單
個店主見到佢唔覆 都仲訂埋佢件貨
某程度上佢自己都有責任

有冇絲打可以幫我fc下呢間ig shop係咪賣淘寶貨 因為佢好多都係上身圖 唔係好肯定

有無人係呢到買過衫又一間賣淘寶野高價賣~
Model又唔掂，膊頭橫又無腰 完全著唔出件衫既cutting，賣淘寶野好心就搵個身材好小小既model喇...邊有說服力

唔用自己model 都算，扮賣韓國衫，但係用淘實相臨時演員都係演員

不過，都係用返淘寶相算啦，起碼有cutting睇下，可以FF下

絲打我都差啲係間賣淘寶貨既ig shop買野
見佢啲款有少少特別 唔似韓國代購啲大路貨
但係臨ig direct佢個陣突然想放上淘寶scan
我唔肯定係同一件 因為佢地好醒目
用自己做model 好少show件衫既細節位
但係啲size同顏色係一模一樣
好彩scan一scan 如果唔係買左件淘寶衫返黎

係舊半至兩舊水

雖然話手作無價 但都唔係咁玩
可能佢有4k followers撐？
唔加密了 俾佢啲傻閪寶寶睇下

Model又柒

啲中古代都係 其實上日本網都買到
ig shop又唔知真假
又mark up到好貴

個店主好on9 人地又唔係唔覆仲要公審人

店主應該mon post 應該佢正皮左你
Del左story睇唔到

生意唔好 個客唔覆機要去公審人

賣淘寶貨都好意思公審人

借post一問杯貝呢條褲邊到搵到有
好想搵呢個cutting直身短褲
但係大牌子們都搵唔到
明知杯貝係淘寶

serco有類似嘅A字短褲

serco嗰條都好啱我心水
不過依加換季都唔知仲有無舖入呢啲褲

見過某間shop有類似嘅 唔開名
想知tg我 費事又俾人話係店主 appleis97

係stranger room買過同款 洗完都係咁
但我keep住著 啲披口唔會再更嚴重 應該係布料特性係咁

想問如果發現喺ig shop買到淘寶貨後
應該點安慰自己

搵唔到你tg可摸耳tg我
quijj

上嚟分享俾大家知
因為我都係其中一個on9仔

到底用咩準則去揀Model
點解可以咁有自信
張張相都咪起個嘴 揾人拎把鉸剪出嚟

你洗咗幾多錢落淘寶嘢度

過$500

唔駛遮店名啦

屌出聲 咁似我嘅 唔講以為篇嘢我打
仲有！佢地啲post都唔知jm9
十張有九張 都咪眼舉手然後尷尬笑 Serco上身咁款
忍唔到 最後unfol咗！

諗起三媽d福袋
唔洗搶 隔幾日上carousell就有得睇款

幸福眼鏡有無人幫襯過 好似幾抵玩咁

間新鋪咁似strxxxxxrxxx

好似係sr男朋友幫佢地做

以為sr分店

呢間都係賣假kangol帽

實物圖同填入list呀ching

不好意思呀
呢個係我收到嘅嘅

同淘寶啲買家秀一樣樣

藍店：
- Mugmugkitchen 藍絲jade同brandy開
- Accessoriesmall

傳送門:如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

#301

- Shoppingheals. hk 偽黃賣假袋

傳送門:偽黃ig shop 賣淘寶名牌袋當正品？

- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor_s 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design
-maxsellerhk 賣淘寶耳環 C&K貴官方網站30% aeo t貴過官網50% 食水好深
- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
- kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理
- 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 30蚊人仔賣310蚊 淘寶假雜誌袋
- bnspecialhk 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 仲出廣告 淘寶假雜誌袋
- hkbuyjp 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假雜誌袋、Kangol Sport 袋
- yuen8ight 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假Kangol袋、Kangol Sport袋、雜誌袋
- bom.styles
- bui1bui3
- thekadoconcept 偷淘寶圖但表示made in Korea
- notgood_shop 偷淘寶圖扮自己請model
- woolaaalaaaa 偷淘寶圖但扮黃
-uniquee.01 賣Kangol假帽 隻袋鼠中左輻射咁

唔推介(請自行考慮)：
- cc_cube 食水深 queenshop連身裙賣$590台幣=約$156港幣 仲要成日八折 佢賣$249港幣
- counting.starr 好多苦主表示買完收唔到貨 仲要已讀不回
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

傳送門:secro, cornerc兩間IG Shop互罵

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493

藍店：
- Mugmugkitchen 藍絲jade同brandy開
- Accessoriesmall

傳送門:如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

#301

- Shoppingheals. hk 偽黃賣假袋

傳送門:偽黃ig shop 賣淘寶名牌袋當正品？

- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor_s 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design
-maxsellerhk 賣淘寶耳環 C&K貴官方網站30% aeo t貴過官網50% 食水好深
- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
- kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理
- 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 30蚊人仔賣310蚊 淘寶假雜誌袋
- bnspecialhk 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 仲出廣告 淘寶假雜誌袋
- hkbuyjp 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假雜誌袋、Kangol Sport 袋
- yuen8ight 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假Kangol袋、Kangol Sport袋、雜誌袋
- bom.styles
- bui1bui3
- thekadoconcept 偷淘寶圖但表示made in Korea
- notgood_shop 偷淘寶圖扮自己請model
- woolaaalaaaa 偷淘寶圖但扮黃
- uniquee.01 賣淘寶Kangol帽 隻袋鼠中咗輻射咁

唔推介(請自行考慮)：
- cc_cube 食水深 queenshop連身裙賣$590台幣=約$156港幣 仲要成日八折 佢賣$249港幣
- counting.starr 好多苦主表示買完收唔到貨 仲要已讀不回
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

傳送門:secro, cornerc兩間IG Shop互罵

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493

藍店：
- Mugmugkitchen 藍絲jade同brandy開
- Accessoriesmall

傳送門:如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

#301

- Shoppingheals. hk 偽黃賣假袋

傳送門:偽黃ig shop 賣淘寶名牌袋當正品？

- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor_s 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design
-maxsellerhk 賣淘寶耳環 C&K貴官方網站30% aeo t貴過官網50% 食水好深
- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
- kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理
- 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 30蚊人仔賣310蚊 淘寶假雜誌袋
- bnspecialhk 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 仲出廣告 淘寶假雜誌袋
- hkbuyjp 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假雜誌袋、Kangol Sport 袋
- yuen8ight 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假Kangol袋、Kangol Sport袋、雜誌袋
- bom.styles
- bui1bui3
- thekadoconcept 偷淘寶圖但表示made in Korea
- notgood_shop 偷淘寶圖扮自己請model
- woolaaalaaaa 偷淘寶圖但扮黃
- uniquee.01 賣淘寶Kangol帽 隻袋鼠中咗輻射咁
- sincero.apparel 溝淘寶貨賣 200蚊人仔賣1000蚊

唔推介(請自行考慮)：
- cc_cube 食水深 queenshop連身裙賣$590台幣=約$156港幣 仲要成日八折 佢賣$249港幣
- counting.starr 好多苦主表示買完收唔到貨 仲要已讀不回
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

傳送門:secro, cornerc兩間IG Shop互罵

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493

好想知呢條女點解咁有錢？係葵芳賣衫賣到可以係中環租幾層舖，又搬新屋咁豪？

都好神奇，都係賣古着，中環3層起碼9萬租，加埋葵芳，計計埋埋廿萬一個月，即係食水好深

個店主一直都抄𡁵ouat店主個style 一直有follow開一睇就知

一定唔開心 邊個俾人抄仲會開心

韓國衫有咩話抄唔抄 韓國製咩人都入得佢地兩公婆覺得自己紅咪話人

Del曬啲相以為可以扮無賣過呢
真係蠢定扮

抄OUAT抄到咁明顯，衫嘅做工結構似，最正連人哋店主個樣同Style都抄埋，唔好玩啦

兩小時前

同2019年12月

.
.
.
.
.
.
乜呢家抄人可以咁明目張膽嫁咩🤡

查過原來7萬幾蚊租咋（比想像中平好多，以為要幾十萬）
聽講男友係大水喉....

衫款妝容髮型髮色上面都講咗，只係想請教吓係咪得我一個覺得連影相風格都抄雖然OUAT啲衫唔算平，但靚料靚手工，再加埋啲相真係有心去外景影

新line

OUAT

就咁睇相版型做工差咁遠

請個設計師返嚟抄人地

賞蝶變成殺蝶：有冇人知香港地文青係咪大曬？

storeroom呢單有人知未？
希望大家關注下，好多條生命

兩件衫都差好遠下 咁連登係咪抄高登

真係學店主話齋 明眼人都睇得出
本身好鍾意ouat 買好多佢哋啲裙褲
睇得出人哋好有心機搵布試款整衫
佢哋有啲款仲要一日先車到幾條 完全係心血嘢

宜家一句唔該都冇就抄鳩咗人哋
仲要真係樣樣都抄足！！！好嘔心啊大佬
唔好同人講本地創作啊 人唔笑狗都吠
抄人你就有份 仲好意思大大聲宣傳

個款係一模一樣？ 佢仲話係自己同韓國合作既款
接受唔到全件衫披哂口 一開始試上身係靚
但洗完竟然可以變左另一樣野完全接受唔到

佢賣淘寶衫起家架
賺左舊錢先轉賣日韓衫 幾識玩
不過唔知係咪真日韓 同埋都賣得幾貴下

抄得明顯到....

唔知點解同類型既衫舖鍾意30.menu同ouat
人地真係好有heart雖然我窮撚，未買過

真，之前去日本留意過有同款古著，呢間見到賣貴勁多，男友聽聞做律師係唔同d嘅

hi 店主

佢男朋友係律師 同埋條女屋企都係有錢

值得開一個Post去表揚佢哋嘅設計開係咩台好

呢個model個樣好古怪

有無人知studio bypurple 佢地所有野都勁似studio doe(台灣網紅小安間ig shop)我見前排小安po完某啲新款 佢哋隔日或者隔幾個鐘就即刻po一模一樣款嘅韓妹圖上story

最恐怖係連個價位都抄埋....
好似擺明係要同人競爭咁...

buysneakerslaa全部都係假鞋
大陸入貨

成個中國農民咁東施效顰

真心最嘔心係抄埋ouat店主個樣同style

睇到仲咁多人幫襯佢地，真係cls

一樣架 好似前兩年買咗喇 佢少少披口 無話甩線停唔到嘅 熨完嗰型都唔錯

潮流台

店主見到

有無貴一倍

見到好似唔止一倍
日本連線就賣福袋款 人地5000yen一大袋，佢就5000yen up一件

佢兩公婆最叻話係人地抄佢
聽到kaki果把聲已經唔想睇佢live

最記得佢話好多ig shop都係抄佢哋去韓國入貨

又係你Pepe老公
到底你係conerc 定kikico店主

負皮係咪Kiki兩公婆呀

佢大仔岩岩出世果陣都重有follow佢地
覺得好唔簡單 咁後生又要養仔又要睇鋪
慢慢呢幾年佢兩公婆比人感覺好似愈黎愈唔知點咁
好似當自己係ig shop一姐咁，
人地做乜都話人地抄佢
同埋真係唔like kaki把聲，勁尖又煩又嘈
我睇完一次5分鐘live都冇就熄左

其實佢哋啱啱開店俾我感覺幾有heart，又要湊bb又要睇舖
但呢幾年真係覺得佢哋勁串，上親去買衫啲sales都黑面勁串 依度勁多絲打講過佢地啲服務態度差仲要食水太深

我都上過去一次
個staff唔打招呼都算 重要全程係度禁電話
真係當客人冇到咁款
大佬呀比人偷左野你都唔知啦全程連個客都冇望過
我到而家都好記得果個staff既樣

佢地抄ouat憑咩可以咁串

店主係ig反擊呀係咪係到學中國玩淡化唔想人知佢抄ouat之前話俾人抄就起哂鋼咁

傳銷狗kikico
見絲打話佢抄另一間鋪
上ig睇兩個女仔妝扮由頭到尾一樣樣
倒模定孖生？
世界上另一個我

仲要無恥到開間同人一樣既shop

直接開埋實體店真係好無恥
咁都咁多人去排隊

真係唔明點解仲有人會幫襯佢
又要抄人抄到出哂面
其實多唔多人知佢抄ouat架

明眼人一睇就知，仲要咁多人排

真心覺得唔多人知
應該仲有好多人覺得佢哋design好正好有sense

岩岩問價牛仔褲900$

真係好嘔心攞人設計當係自己，啲𡃁妹仲買佢啲A貨

佢地好多有錢妹豬客

$900我唔好買Levi’s

900洗乜買佢啲嘢

可以話係同一種風格 但係啲款真係吾一樣咼

我都想知點解咁多人幫襯佢，抄款抄人哋店主風格，啲員工態度真係好差，hello你好byebye都無聽到，人哋入到去啲員工照㩒電話同大大聲吸塵其實又抄，入啲款又唔係靚，點解會咁多人排隊幫襯佢

支持上面位絲打專開個post討論 依位自以為ig界一姐

建議你去睇下人地ouat啲舊post先

抄人仲要咁臭串
冇錯！推俾多啲人睇呢個copycat既醜陋一面

護主都唔洗咁快衝出來

呢件背心款真喺周圍都見到 好似有間igshop 仲早出過ouat

唔洗衝出來喊，好興話人哋抄佢野，今次唔出來講，扮弱者無用喎

店主做人哋OUAT嘅翻版有咩感覺
唔好話周圍都見到，你哋當連登嘅人係盲㗎

原來呢個post唔比人哋持反向意見，講兩句唔岩聽就話人喺護主要成個世界淨喺得一種聲音嘅就係自己個ig story圍爐打飛機啦。

我見到，你見唔到，到底係你盲定喺我盲啊？究竟有冇讀書，知唔知盲既定義係睇到定睇唔到？返去小學重新讀過啦
自己入去睇吓係咪有咁嘅款啦

講服務態度點解會有人覺得OUAT服務態度好
兩個女人閪到乜咁 係live講仲會block客
寄錯寄漏係基本仲要唔好意思都無句

唔quote樓上
但樓上cap圖間shop 9月新出同ouat 4月出過背心差唔多

佢可能自己都呃埋覺得自己先係俾人抄嗰個

呢個po感覺好多OUAT圍來啲fd係到圍威喂
本身佢哋兩條女已經成日係自己account到叫春屌客
對kikico無好感因佢賣傳銷野 但更加憎OUAT

人哋回覆你就死雞撐飯蓋 到底個心胸有幾咁狹窄人哋有論點地去回覆你一句明明有錯嘅comments 你連半個point 都冇到底邊個死雞撐飯蓋你係咪真盲?

可能真係Ouat店主嚟呢，講到自己咁辛勞，話自己一日車得幾條裙。
利申 買過ouat啲野，條裙係咁跌膊，瘦啲真喺會甩左條裙出嚟之前買左個袋，用左1次個logo已經甩左雖然話就話日本布，啲手工差到甩左個logo幾百蚊好肉赤。

大家都可以睇下你地最鍾意嘅OUAT其中一個女店主點樣屌你地

人地開到地鋪 你仲係樓上鋪 可能人地識做人 唔會西客
你地淨係識係到圍威喂 咪繼續活係自己世界 匿埋係間樓上鋪到打飛機囉

好撚酸呀

就係話你都費你明唔明不如你追下post睇下咩事先啦，店主連個人style、影相風格、新shop既衫全部九成似，你依家攞張咁嘅背心相去駁斥，個論據會唔會薄弱咗少少唔係想攞呢張相去洗脫嫌疑啊
有時 架就自己丟既

唔知會唔會回應呢

你咁落力係咪ouat你有份啊，而家件背心講中左係一樣喇，又唔認又覺得理據薄弱，你攞一兩張圖話你覺得點你覺得點，呢啲理據又有幾充分？靠張相。你覺得。
你一個人覺得九成似，其他人覺得你咁講有問題你又話人哋護主，你究竟係咪真係盲？

人地唔會西客？追下post先啦啲人西啦
咁高尚又地鋪咁威，咪又係要抄人地明眼人都知佢抄人啦人唔笑狗都吠邊個係到打飛機大家明啦

其實我想講真係好多人唔知會抄款或淘寶貨，我都係最近追post先學到咁多野例如我之前淨係follow 而唔知有ouat喱間野，所以真係呃到唔少人

係喎，你最讀得多書，時裝研究無你咁勁，拎張Fashion Design畢業證書出來我咪聽你講囉！

唔好以為聲大大就係真理，搵張ig shop圖同我比，你試吓同我講Fashion History，呢d係咩年代出嘅衫，點解會有呢d style，用咩布用咩車線用咩鈕都有得解釋，唔識就唔好係度識少少扮代表

我諗起好耐之前佢出過一頂針織漁夫帽 嗰陣覺得幾靚但有少少貴無買到 後來見到另外一間都有賣 同埋係賣先過佢 色都一樣 之後個店主都有出po話有仿製品 啦

討論下邊個shop有呢啲款先姐
咁都要有fashion design 畢業證書
人地講兩句你就起曬鋼你係咪店主嚟

同埋呢種風格有咩特別
又唔係某一個人專屬
係香港細先少見啲姐
討論左咁耐都講唔出邊一個款有咩特別details似
呢類風格人地英國egg trading一早就有
仲好出名
日本歐洲大把呢啲style嘅brand/shop啦
你地唔好話佢地都係抄外國？

Codie呀嘛
佢好似都有喺goddag做
呢張相影到哨牙咁

原來呢個post唔比人哋持反向意見，講兩句唔岩聽就話人喺護主<—真
再講多兩句直接話埋你係店主
其實佢地自己先係店主眼紅人地搵得多

呢頂抄到足
人哋講明客人訂製款
Kikico咁都撞款 咪玩啦

kikico員工閪 OUAT店主閪

講髮型講色調講風格OUAT咪又係外國左抄右抄抄返嚟
講到所有野佢原創佢獨有咁 有無咁惡啊

有冇人知90peach講緊邊間

睇唔到有咩一樣 ...

你有冇睇字㗎？人哋話我有無讀書，話返去小學重新讀過，唔睇前文後理又屈我起曬鋼、又屈我係店主，呢家d人咁野蠻㗎咩

90桃未咁多like時有買過佢嘢，叫做睇住佢起家
跟住呢排呢間疑似抄佢嘅又科勞我
嘩屌真係好撚似
啲貨名、Caption、網站設計，仲要手機殼都跟埋
好心佢抄都唔好咁撚明顯，喺人哋度揾followers係人都知咩事
店主又勁撚柒，我無見過人眼短又眼頭圓好似弱智
但真心，唔認唔緊要，但抄人哋嘅付出唔會有好結果，一定做唔長

其實d product 名好公廁
間間都差唔多咁

真係唔明你咁激動做乜
人地講兩句
勁大反應叫人唔洗衝出嚟喊
你唔係普通嘅睇唔過眼喎
唔係店主都係盲粉啦

影相唔同
D caption排版都唔一樣
用字同product名又公廁

係抄值得狙擊
但覺得呢個有d牽強

仲要衣家啲韓貨嚟嚟去去都係個啲

咦 以前係最樣衰model 嗰度見過尼間hydrangea 佢好似以前係日系文青風？！ 最近style突變，又幾好睇

我睇埋website
都係唔明抄個位係邊

真心揾人指出下

我又認下做打手先
自由市場係冇問題
但就好似iPhone 同華為咁
或者再講得白啲，New Balance 同 New Barlun
疫情之下越來越多呢啲舖頭，我諗真係做得長嘅唔會好多

唔好喺度講咩Fashion history啦，人哋的而且確有件咁樣嘅背心，唔回應下，好盲撐。
揾張ig shop圖就叫人講Fashion history，叫人唔好拎嚟同你比，而家啲人好野蠻

有時真係唔明啲咁柒既店主開樣做咩 你賣衫唔一定要開樣架喎
不過有次想買件衫 見到佢個樣就覺得好唔靚即刻唔想買
有時靚既model真係好重要 會令人想買既衝動多好多

佢好似以前都唔係賣而種style

因為大家都係揾同一堆批發

要比地鋪定樓上鋪勁啲 好似無得咁樣比 主要睇你想主要想吸引街客定喺特定target 咗嘅網上客啫同埋你想租金成為主要負擔 OUAT 不時唔開 開地鋪咪比人以為佢執咗
主要睇唔順kalulala 係因為由一開頭係kikico開賣嗰陣某啲款已經係抄其他牌子 宜家幾年重新定位牌子又係抄人品牌概念 部分款式又係相似嘅 影相風格又似 你copy咁做 成功極都有限喇

利申無follow 開呢兩間舖
不過就咁睇用字又無覺得係抄⋯⋯

咁啱呢排個style突然同ouat好似，突然影相風格又好似，又突然咁啱睇開ouat睇既嘢呢
都費事cap圖上黎，cap到手軟

我成日幫襯90peach我睇慣店主嘅用詞 產品名介紹都真係好幾大陣90peach嘅味

係所以可能我地呢啲留意開90speach嘅睇返就有好似曾相識嘅感覺 但其他絲打就咁比較兩間會冇咁覺眼

恕我直言
我覺得90peach影相幾靚
但唔覺佢地有咩特別嘅style

依類賣韓國衫ig shop好多間
覺得好多都差唔多

我最近正想試多啲尼啲風格，但唔係幾搵到其他shop有佢地啲貨，你有咩舖頭介紹

比較有印象呢兩件

佢地夏天有幾件係serco 同316都見過
Btw 90桃真係影得靚

唔排除佢地有入特別d嘅款，不過overall唔算好特別
始終大家都係批發拎貨
要特別真係要揾自家製

追咗少少post想問點解啲ig shop改tag會比人追擊嘅？

但係又真心唔會覺得呢幾間係互抄喎
同一樣貨，但係好明顯用自己style演繹
Serco 我好buy

唔係幾覺係抄
就咁望ig 排版風格同ig story
反而真係偏韓網走嘅韓妹style 襯得簡約女生啲
但90桃都有自己風格 感覺係韓得嚟mix少少文青
利申2間都冇買過 但有follow

冇話大家互抄
單純覺得個種style唔算係好特出好特別
同埋上面話揾唔到其他店揾唔到有賣佢地嘅貨先咁貼出黎

Serco單係個樣已經跑出左

同allforone件所謂嘅自家製90% match
上日本網cap嘅
唔通係日本brand抄allforone?

仲有呢條

之前仲見過一條係EXACTLY一樣 但搵唔番

屌 以前仲覺得allforone清泉
大佬 抄到一模一樣 仲好意思當自家製
有無咁無恥

貴到傻喔 絲打 成8舊水
普普通通2百零蚊果啲韓國牛仔褲
大把ig shop有得買
質地完全可以屌打呢啲聲稱好舒服好柔軟嘅牛仔褲啦
幾年前去韓國旅行 買過一條牛仔褲 好襟著

呢條幾乎一樣🤔

我要澄清返 絲打妳係講緊我
我喺上面啲留言有講過 ouat佢哋一日車得幾條
但我係睇佢哋live 佢哋自己講嘅
不過我都好認同佢哋好串
我都有見過佢哋有post屌啲客冇禮貌

絲打妳又真係慘啲 我買咁多件都冇事

Sorry絲打，誤會左你係店主

睇得出你好鍾意買ouat啲衫褲，我可能都真係幾黑仔，買過嘅都覺得一般般，用料唔算特別好，不過係唔係本地創作就唔知，上面有人提過eggtrading嘅style，我睇完真係嚇親 ouat嘅style，影相風格，衫嘅做工結構又咁啱相似，我諗你睇完之後都會覺得好嘔心，唔係樣樣抄足都有九成
真係明眼人都睇得出，你去睇吓，我唔cap咁多上嚟，cap到手軟

嘩我睇完呆咗 真係好似！！
好失望.... 突然覺得如果kiki都係抄 咁不如買kiki
反正都抄 但平咁多

不過買開ouat，啲衫同裙都好女性化，kiki個啲我覺得男性化啲，我見佢哋好似用好多牛仔布，好似唔係我平時着開嗰啲，好難襯埋一齊着。
但對比起呢啲大brand，ouat又真係平啲嘅，如果唔介意著翻版，我覺得都可以買。

邊件打底食水咁深剪埋個洗水tag唔通身有屎

唔係講笑 真心覺得韓國牛仔褲好著
個型又靚又襟

原來自己啲款都係抄返嚟

我都有咁嘅情況！用咗兩次就咁！
我以為得我嗰個先係咁垃圾手工

哇！佢真系聲大夾惡仲以為真係咁犀利

但之前上過去翠姨係勁有禮貌 都幾nice
而家多數都係童之喺到 長期西面

唔開心 有幫襯下

童之真係勁西跟住開live就係度扮曬nice咁

呢條間ig shop應該代購姐
但Allforme係表明自家制

會唔會全部自家製都抄人

一模一樣咁濟wo

唔怪之得同coco姐做到朋友啦

Allforone真係幾嘔心下佢地賣個啲自家製根本都係抄返黎
呢條係佢地上年嘅韓國貨 話好多客買

今年就自己出 將長䄂變成冇䄂就可以當自家製出cutting都冇變

香港啲鋪頭係咪剩係識抄襲？aoki yuri我follow咗幾年，見到香港呢間嘢整到一模一樣
尊重吓人哋嘅創意啦屌你老母

其實而家啲自家製係同廠改個tag就算係
但我expect自家製係佢哋自己design 再搵廠整

推到allforone回應下

fd子

你地班人真係好撚酸 ouat kikico allforone 全部都有幫襯，靚咪買囉屌 你去台灣d網店 有d款都似啦 唔通間間都互屌咩

今次直頭一模一樣wo
抄到咁足話自家製
我就係想睇下佢點講

何謂一模一樣 個領同手袖都唔撚同喎

呢到係咁架啦
我都想上嚟八下有咩舖頭賣淘寶貨避下

但我就唔認同靚就買
誠信都好緊要
好似kikico咁臭朵我就不了
又溝貨又換tag 賣大陸貨扮日韓貨
又成日公審人

但係風格似我覺得無問題囉
好似上面咁講到兩間嘢九成似我覺得誇張左

仲有allforone條自家製好明顯照抄
改左隻袖就算
你覺得咁都無問題咪買囉
我就覺得偷人嘢當自己好無品

你講得岩呀 我覺得無問題所以我買
同樣你覺得有問題咪唔買

講真抄款做自家製都唔係 1間 2間既事啦
之前買過airyjournal 件自家制衫
先發現第二間igshop 有賣 原來韓貨黎

咁多人咁做又唔代表啱嘅

原來尼間咁垃圾

Dm店主 己讀不回

啲大shop 就係咁 十問九唔應
所以有時寧願幫襯啲舖頭仔 啲店主好傾好多
價錢仲靚仔好多 冇上身圖 得批發圖差少少之外

班護主犬咁撚中意負皮
不如上水講下為你認為俾人老屈嘅店家有幾慘

好撚柒似
劉明睇護主犬護航

問價就覆
依加allforone扮睇唔到

一直都覺得尾二張圖右二嗰個女仔好樣衰
次次碌到allforone見到呢條女都即刻唔想再睇落去

笑到我，點樣洗到咁，用手洗定機洗？

無人話岩呀 洗唔洗逐間要佢哋出黎回應
個個好似你地咁得閒咩

店主出現回應了

果個好似店主黎

依2件都係韓國見到有依隻款 改個色又話自家設計
之前以為我自己多疑 上黎睇先知原來基本上間間IG SHOP 不論係大SHOP or 小店 所謂嘅自家製都係咁樣 左抄右抄。。。
仲要幾間我都有幫襯過

Allforone單嘢真係要推到佢覆唯止
我就覺得平時賣乜style個啲比人話抄就見人見智
但係而啲直情係90%一樣 因為改左短袖
咁樣都覺得冇問題？
好唔好意思叫自家製啊on9

神枱跌落黎

佢做得而啲嘢 預左

但係allforone件自家製已經5月份出咗，有無人揾到日本個件幾時出
廢事好似之前咁 追擊完佢但係點知誤會咗
搞清楚件事好啲 費事又跟車太貼

其實係咪香港風氣嚟
之前余文樂嗰個牛屎仔 出個自家品牌都係俾人話抄人哋d牌子

連明星都要抄人哋 好心俾少少錢出嚟請designer

有絲打po過佢上年賣韓國貨係同一款既長袖
可以碌上去望下
不過韓國同日本都好似抄嚟抄去
都絕對唔會係allforone自家製
有啲留負皮嘅係店主打手？

不嬲都覺得好多ig shop都係咁
不過估唔到做得大型d嘅ig shop 好似airyisland 原來都係咁
我仲成日喺佢哋度買嘢

人地淨係po story新衫
扮睇唔到唔出聲當無事

問allforone 個店主，design點解同日本一樣樣就唔覆～
問價就即覆

抄都唔好咁明目張膽啦alllforone
剩係改個袖
無料就賣返韓國衫算啦學咩人出自家製
左抄右抄
比人篤爆又唔認真係好樣衰

一講allforone就有2個負皮

而家ig shop興bid衫？

原價$4xx 起bid$150 假設冇人bid 即係$150都有賺 但平時賣$4xx

我都係之前成日喺依幾間買
推到依啲大型 IG SHOP 覆！！

咩玩法 bid衫

原價食水咁深無人買 咪要賤賣
但又成日話自己啲客包晒色 好多生意

原來有人同我買同一款 airyisland又係抄
不過個人覺得個款幾好睇 所以算數喇
香港間間IGshop都係咁 抄下又改啲 屌點知呢件改都唔改
出多隻色就扮自己設計

真係會有人bid咩

極度好奇啲批發知唔知d衫俾人改tag

本身想買 好彩姐

有冇人睇左airy story
佢哋應該有mon post

人地airyjournal 都出左story解釋

Alllforone呢

我諗係有人dm問佢姐
都欣賞佢有回應 好過allforone
利申幾中意兩間airy

其實有問題果間係allforone
點解變左airyjournal要澄清

獨家其實照字面都知一家獨賣
又比個打手講到自家款炒人

食屎啦allforone唔出聲扮無野
同reopen一樣垃圾

無啦啦變左拖airyjournal落水店主sorry

小姐你係咪唔明咩叫獨家

其實我之前七月有喺aj舖頭買過佢嗰條山系連身裙嘅橙紅色 嗰陣店員都有同我解釋過唔係自家設計 純粹係獨家款
宜家要aj突登岀個story澄清 如果真係俾人誤會咗都幾慘下

之前都有諗過買allforone嗰條自家製op 好彩無買到咋

唔知真係有妹豬bid 定自己同自己bid呢

可能自己bid bid高個價

aj個回應幾得體又解釋得清楚
Allforone幾時出黎解釋

估唔到會咁多人bid
係咪新嘅銷售手法
好勁！！！

痴線 真係有人bid

唔好意思 請問有冇絲打記得之前好似有間台灣嘅鞋店喺蘋果落廣告？佢好似係支持香港人但我唔記得佢叫咩名

labrisa.shoes
好似係

真 我由頭到尾都係講緊allforone 但係唔知幾時開始變左airy

因為有好多Allforone打手喺度
林肯應該係佢男朋友
明明之前post嘅全部都係男仔野
無啦啦又喺度話自己買女裝
仲不停spin去其他shop
但又覺得Allforone咁樣冇問題
之後而家又帶風向去嗰個 bid貨
一直逃避Allforone 件事

另外韓式肥婆又係勁奇怪
話自己喺韓國見到啲款
極度懷疑係店主本人

比著我都會澄清 明明無做過
Allforone你好唔好意思明明自己仆街但累到人多得呢d垃圾網店 唔少

Allforone問價可以繼續覆仲要比心心emoji
真係好cheap好樣衰

淨係比負皮

應該係啦
好cheap搵打手
呢間野都好cheap

大家睇路咪撚再同佢買野

任佢UP㗎姐

其實韓國東大門邊個都入得去 之前去韓國旅行都係同朋友喺入邊買衫

不過誤會左AJ sorry我會繼續買你哋啲衫㗎！！

好想知有冇人bid 起標價然後又買到嘅

Allforone回應左啦喎
不過佢話 色唔同布料唔同 個領都唔同
咁樣就叫冇抄？
個領同手袖都已經唔係成件衫既details
個綁帶同個蛋糕ops先後喎 呢個idea唔係個個都會有下話？

不過佢話有人打電話去攻擊佢 我覺得多左啦
希望見到既絲打唔好咁做
淨係集中翻佢抄人個件事就ok

色唔同 布料唔同 領口唔同就叫冇抄
連半張設計草圖都攞唔出黎 真係笑大人地個口
「我們從來都沒有刻意隱瞞Vol6和韓國款式略有所同」
姐係自己都覺得兩件似樣啦
抄咪認左佢 人地東大門都有設計師 你咁樣攞咗人地心血真係好咩？
你冇讀fashion design 唔會有人覺得你唔可以設計衫
但好心就咪冇料扮四條 又想掙錢但又要攞人地嘅design 完全唔尊重designer

通常都要扮下慘
應該無絲真係咁得閒掛

我唔相信而個世界上有咁巧合既事囉

唔知啊 不過佢咁講我咁聽
咁樣攻擊有啲多左

個款一樣但改吓啲顏色/布料就唔係叫抄？

佢都講「設計容易出現雷同 」。咪就係多得你地班人抄抄埋埋唔認 。依加搵藉口話客人鐘意呀 點點合理化你既行為

跟本成個design都抄！ruffle領同蝴蝶蛋糕裙

呀店主話日本入貨一斷時間 咁岩依加先睇到？？
咁鐘意抄仲話學人design

以後淨係改顏色加布就叫原創架啦
佢話以後唔再回應

最好笑係擺上嚟問點解d款咁似都叫惡意攻擊

你話alllforone就係你唔岩

Allforone店主
其實你嘅行為同plagiarism冇分別
仲去學design學識唔好抄人先啦
你條濕鳩裙一啲原創性都冇呀

終於都再有啲人講依間
我仲間新鋪係同人合夥嘅
cafe&餐廳有唔同人負責

人哋男朋友之前實習完
上個月正式成為大律師嘛
大大條水喉照住 自己屋企本身都住深井

佢最成功係睇得多ig 日本風格嘅嘢
造型改哂先賺到 以前咪普通MK打扮

依家啲所謂古著好懷疑都係淘寶

有冇人可以再爆多啲？

不嬲好多古著都係假古著

之前有朋友做過間門市都係入假古著賣

即係新整件衫 再整殘佢

不過而間係咩事？有無懶人包？定係佢純粹揾到好多錢

搞到好似我地恰佢

Xxxxxxxxholic

叫親holic都係黑店

以前賣淘寶古著起家話日古著之後溝日韓貨
依間都有俾kikico狙擊過
一直葵芳開2間 最近中環開四層
賣衫賣古著
一直啲衫都賣勁貴288-5xx/6xx

做咩Kikico都要狙擊佢？因為賣假古著？
我淨係知the little one 之前上去kikico間野到睇貨
之後被kikico 兩公婆起左佢底

想知啲ig shop有冇登記商業戶口㗎？好多間做到好大都用個人戶口收錢，唔洗交稅 fat fat

大把啦allforone都係

呢間嘢抄人仲要抄到咁柒

唔知呢間係咪原創
不過之前見佢屌人抄佢

想幫襯小店我有間買開唔錯嘅， atlazhk，
第二間買過價錢平，又係韓國貨， 除非佢恰鳩我唔識睇韓文再貼個barcode 上去

第二間用支那寶不了

冇嘢我見佢有用黃色速遞咪試下囉， 反正價錢唔係太貴， 件衫又ok

*嘅

同埋 sshare.happiness, lazyfeb.official
唔知大家有冇買過

9成網店都用啦 serco都有啦
唔通又反咩
始終人地做生意
我又唔覺有咩問題
自己唔用咪得

Heyman嗰間ok

又係話人地抄佢地

但發現好似無咩人留意airyjournal 反而airyisland 出名好多 d讚又多好多咁

呢間ig shop都幾撚無恥 原單貨扮日本代購見得多 扮埋made in japan都有 唔係以為無人睇得出呀
呢條OP係一個日本牌子samansa mos2出嘅款 但因為中國製 淘寶成日會有所謂「原單」貨 zozotown都寫明係中國製
呢間shop夠膽死話係話係made in japan呃妹豬

其實係咪好多日本衫都得中國制

一齊

唔係。但mij嘅通常係貴同靚衫

想知咩app係咪買到日本衫

淨係收日本信用卡

我啱啱都想講佢！見佢啲相影得幾靚，有啲想幫襯，但係佢話一星期到貨自己買開楽天都知集運寄到香港都成2星期

真係差啲買咗問過價兩件頭嗰件賣389 淘寶不了

咁一定係淘寶
正版zozo減價都賣緊4675yen
除非佢唔計運費蝕住做 只求打個和

中國扮日本製呢吓真心無恥
狙擊到佢收皮

呢間我本來想買差點中伏
佢幾貴下

同意

albatross_twoeyesss 點睇?

仆街原來淘寶嘢
我買咗條裙啊屌

Twoeyes好似有人講過係藍店

之前見幾靚想買 好在冇買到

下 原來佢兩公婆唔係用緊商業戶口㗎

你買咗幾錢呀

呢兩年都係250炸
free左2000蚊

發覺佢有啲貨比其他ig shop貴成舊水
仲要不停話真係好平

其實想知有冇BR好簡單
有舖果啲如果有提供EPS或信用卡payment果啲就一定有！如寫只收現金果啲就好大機會冇

有兩個負皮 hello兩位店主

上面唔係話kiki有註冊？

有無絲打cap左allfor one story
Backup返先

有註冊唔等於所有步驟都合法

講咗咁多ig shop負皮
有冇人講下邊間shop係值得推介

咁邊度唔合法 想針對返

睇啱左件衫覺得幾靚 標明韓國入貨
但唔知係咪made in kr

買過

用私人户口做公司業務野，都已經夠晒料凍結私人户口，巴絲有晒成個付款證明就得

所有進出口衫褲鞋襪、水晶、化妝品冇報稅冇報海關，一律都可以檢控，仲未計商品說明條例個d

真係開個ig shop淘寶入貨就係做生意咁簡單咩，分分鐘跌入陷阱都唔知

我見佢入數嗰啲全部係公司户口咋 唔識咁多喎
報稅嗰啲就唔知

可以send email俾正苦有關部門去查，話有可疑走私商品，之後就由得正苦搞喇

呢個post貌似serco以外嘅shop都會負評

雖然serco係真心高質
但個人覺得佢地啲衫偏貴

質地如何

正常 唔係特別差/好 不過有tag係made in kr

我鍾意in.a.stone 次次買完都唔後悔

只收cash可能因為唔想蝕手續費？

真係貴 以前都冇mark up得咁高

揸正黎做 serco都好似有私人戶口
呢個post 唔鐘意既會想佢死
鐘意既即刻唔會咁正義

, atlazhk, , sshare.happiness, lazyfeb.official, , _ 我大部份喺ig買嘅衫都喺呢幾間買，呢幾間店主都好好人
有冇其他人都有買過？

潮牌ok 啲韓國衫質地差又貴 買過兩件質地都唔好 唔會再買

呢間咪都係啲大路款

邊間

呢間試過海鮮價 唔推

7舊水去淘寶高檔野買都會好滿意

兩個youtuber 依家賺啲妹豬錢 賺到fatfat

無人識既brand同淘寶brand有乜分別
都係無人識 仲賣到咁貴

alo yoga出名喎
好多youtuber都有講 可能妳無睇開fitness嘢？

有條褲佢地賣成3百幾 其他ig shop都係2百幾 仲要live係咁話好平好平

咦我又係買左條褲 佢地賣成差唔多400
其他ig shop 250有找好肯定係同一款

見佢哋又係比私人戶口過數唔知開左公司末

肯定未 咁細個邊識呢啲
家陣個個都開shop

想講allforone個新model真係好唔掂

佢地有邊個model 係掂嘅咩

黑色頭髮齊陰個個都ok既

之前有人話另一個好唔掂個個
雖然唔係話靚但勉強望落都正常
可能我睇佢著上身係點多過睇佢個樣
但依家新個個我真心頂唔順 睇到佢啲法令紋連自己都老埋一份咁

啲model 係咪自己fd黎架咋 如果係都幾靠害 要啲fd出黎比人笑

借post推依間扮黃ig美容院黑店 weirdo beauty 麻煩大家幫幫手唔好再比佢呃妹豬
自稱良心美容院 黑心店主大陸支那貨扮日本眼睫毛藥水被揭發後拒絕公開交代打算冷處理！
扮黃又玩小紅書介紹香港好去處叫班蝗落黎香港去佢美容院 聲稱反KOL洗腦式宣傳但又請一大班人幫做勢食水深課程隱藏式收費呃學生

買左佢件自家製vol.6，覺得自己當初鬼掩眼
首先個質地真係好一般。洗完巢到連燙都唔想燙
個感覺真係好似MIC咁，無記錯賣$299？真係唔太值。
之後着上身，個腰位好奇怪
顯得個胸好似特別漲咁但又唔係好睇嘅個種豐滿

真係話知佢係到底抄定無抄人
結論都會係我真係好後悔買左

sm2其實可以係canbuyonline到買
好似仲有另一個日本網都有sm2，不過一時間醒唔起係邊個
canbuyonline成日都做event有折
我自己就用JCB卡買，印象中好似都收visa同銀聯呢啲大路卡可以碌
同埋出貨好快，通常比完錢第二日就到日本集運倉
不過真係集運返香港要等得耐啲
但整體黎講都幾滿意

呢間ig係咩?

原來youtuber黎架唔怪得賣咁貴都賣得出
大把fans買la

係
嗰個人都幾乎俾佢話炒佢

個店主用埋D大陸term,不了

唔識欣賞佢地兩個著衫style

靠影相靚少少 實物咪又係周街都呢啲款

唔識欣賞佢哋啲誇張語氣

差唔多套套都襯淺藍牛仔褲

Alo yoga好出名 可以話開始跟上lululemon
但其實佢哋一開始代理alo嘅時候alo自己都做緊free shipping再有折
如果唔係急住買嘅話 都係建議等官網sale

想八掛下，見佢地ig話最後一輯相集
佢地唔做了？有無人知

想知

佢地好似好少咁樣公開講
應該真係好嬲

咩唔做呀人哋搬去間大啲嘅studio，仲諗住請人呀

一問完就見到佢地出post講

有冇絲幫襯過Gwiyeowo.ec?
見佢D衫比出面平，想知質料如何
係Made in Korea?

想知+1
其實2littlebob入啲款算少見同特別

唔好以為縮到張圖咁細就搵唔到

得9個fol

得閒無事喺hashtag搵吓有咩買就見到

我都會！ 依家見到啱嘅 會習慣性scan下先

藍店：
- Mugmugkitchen 藍絲jade同brandy開
- Accessoriesmall

傳送門:如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

#301

- Shoppingheals. hk 偽黃賣假袋

傳送門:偽黃ig shop 賣淘寶名牌袋當正品？

- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor_s 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design
-maxsellerhk 賣淘寶耳環 C&K貴官方網站30% aeo t貴過官網50% 食水好深
- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
- kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理
- 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 30蚊人仔賣310蚊 淘寶假雜誌袋
- bnspecialhk 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 仲出廣告 淘寶假雜誌袋
- hkbuyjp 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假雜誌袋、Kangol Sport 袋
- yuen8ight 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假Kangol袋、Kangol Sport袋、雜誌袋
- bom.styles
- bui1bui3
- thekadoconcept 偷淘寶圖但表示made in Korea
- notgood_shop 偷淘寶圖扮自己請model
- woolaaalaaaa 偷淘寶圖但扮黃
- uniquee.01 賣淘寶Kangol帽 隻袋鼠中咗輻射咁
賣淘寶貨 10倍價 偽黃 用蝗語 手作價錢比市價高幾倍 食水深

唔推介(請自行考慮)：
- cc_cube 食水深 queenshop連身裙賣$590台幣=約$156港幣 仲要成日八折 佢賣$249港幣
- counting.starr 好多苦主表示買完收唔到貨 仲要已讀不回
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

傳送門:secro, cornerc兩間IG Shop互罵

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493

除左貴 啲衫啲質素都唔得
洗兩次就變哂形 已經係手洗

係美國以外都無鋪既brand跟得上美國上市既lululemon

會唔會吹得有d大

呢間好似ok
搵過淘寶唔見有

呢間仲fun 話每月贊助立場
唔可以轉載佢啲相

allforone又再出自家製

唔知今次抄邊個呢 呵呵

啲手毛多到......

條裙好似meemor喎 又抄？

D摺摺一撚樣

send比meemor問下佢點睇

Solobuybuy啲貨掂唔掂
想買個Gucci銀包 見佢有埋現貨門市

Dearyou 一路話好窮一路開新line

呢間ig shop成間都係賣台灣啲衫
但條裙就搵唔到
有無人知係邊間
想買！

呢間ig shop自稱日韓貨 唔知有無人報過出黎
同埋都好多人幫襯
我自己無幫襯過 因為每次ig shop買野前我都鍾意係淘寶搵下先
點知一搵發現勁多都係淘寶貨

可以放大對下啲details 肯定一模一樣

佢話last one之後 淘寶都last one
size 都一樣

下一條裙 淘寶無哂紅 藍色 佢又咁岩賣斷左

呢條都可以放大對下啲通花 亦都一樣

好鬼憎 有好多擺明係大陸野 冇所謂呀 講話日韓就好仆街

睇番都唔係韓tim
佢淨係話日本小店
因為日裝係可以賣得貴過韓裝

有frd上年買過 正正常常

absurd_hk到底係設計靈感定抄襲呀？
明抄patagonia轉少少色就算
唔係本土品牌就一定要支持你㗎

如果佢哋有將部份收益攞去捐都令人服啲
不過講真，我直接捐錢都好過買呢件衫
可唔可以認真創作
唔好影衰香港設計行業

我無follow開佢哋
純粹見到佢哋真係抄得太明顯
如果佢哋真係有捐嘅話我講聲sorry先

想知邊間台灣衫

我都想知佢條雙扣闊褲

上幾個post講過
依然好多妹豬幫襯

: 不演了

所以整條黑店list係何等嘅重要

整咗啦 但要令佢地收皮
最好係投訴佢地無商業登記

冇買過 但對個所謂youtuber冇乜好感
佢個人著到啲衫好橫好大隻
上過門市 冇突登格價 但一睇價錢就知偏貴100左右

個list好似無佢

有佢 睇到了 自膠

同問 我都睇中呢間啲衫

食水又深質料又差

google search嗰個有少少廢
淘寶款有時search唔到
不過都多謝妳提醒

買左vol 7,8一套 質地堅差
連車自己個tag上去都車得衰過人
就當佢係自家製都製得好求奇
件top cutting怪 好拱 啲衫著上去同model有出入
利申自己身形都算偏瘦

同一條裙？？我等你一個月 二百幾蚊 cutting完全唔一樣都夠膽拎出黎賣？

三媽？

笑撚死 本身都覺得啲衫普通到咁都可以有成萬followers
點知一睇 有一半followers都係買既！
不過可能佢啲客真係好國際化啦！

係

懷疑佢影相個條係改過/加咗夾

樓主pin please

唔加埋allinone抄人款啊？

自己加

色差大到

兩個光源差咁遠點比到色差

嘩 屌 原來係咁
咁我都係睇定啲先

對鞋如果著過出街都幾撚仆街

你想講乜

著過出街=鞋底污糟=踩到張凳都污糟晒

張凳應該係自己道具

可能樓上assume係街/studio掛

如果真係污糟 踩完都會抹？
唔明仆街位係邊
定係間鋪有前科？

酒店嚟 tuve hotel

張櫈係間酒店房本身就有

可能佢以為會著住對鞋出發去酒店房影相

買過elevenfloor一條話係made in hk既自家製連身裙都幾好睇但啲野整體都偏貴

上去買嘢撞過翠姨
閪撚到 好似嫌客阻佢玩電話咁

呢間係咪淘寶？

oops 睇live差啲買左
唔睇呢個post都唔會識得淘寶搵下先
好矛盾 早排先剷哂啲大陸app
但係又怕買到大陸野 download番。。

我都想知 睇啱左雙扣闊褲

個list有佢地㗎

買個一次 個tag係殘體字 質地又差

唉屌前幾日係佢度買左件外套成400蚊 已經係vip價 點知見到其他ig shop 先賣2百幾

其實電話browser上淘寶都可以search 圖
係chrome 轉desktop版，如果係個search bar無相機icon就戳下個搜索放大鏡，就會有相機icon可以search圖

KANGOL 3M袋無可能$199 原價可以上KR網睇(淘寶有賣假嘅)
KANGOL JP MINI CROSS BAG 真嘅嗰邊位係圓啲嘅，假嘅會有起角feel
同埋字體都會唔同 真嘅刺繡位啲字係凸嘅，假嘅刺繡平好多
L同S字假中條線會連住
KANGOL 漁夫帽右邊隻腳斷開嘅

依家好多人賣假kangol
去啲有正貨標籤嘅實體舖買先比較穩陣

係嘅Concerc 店主

On9

點解唔講埋 例如Concerc

有無絲打知邊間鋪有入呢件top

唔想幫襯reopen

有冇條淘寶link可以share下

WTF?????
Mamamamarket?
佢d product真係唔多掂
只係影到好靚呃妹妹仔

好似係佢個港豬朋友淘，唔知ouat今年會唔會再有個件淘寶打底賣

黃店用大陸貨源 仲覺得好撚正常

push

有冇人買過buff shoes
D料同design好似幾靚

同一條？不過唔知palm賣幾錢

有冇人有買到今次OUAT條背心裙期待左好耐好想買但已經賣哂

Creamy介紹個幾間賣衫有冇伏？

絲打，如果你好想要，可以去睇下eggtrading
Ouat 咁啱又同人地個款一樣

童之真係好閪初初唔係咁 我記得佢以前係niko and到做過 可能慣左個模式 岩岩入kikico到態度好好 比錢又雙手接又半鞠躬咁制 後尾做耐左 態度又閪又臭串 直頭我覺得當左間野佢有份咁 開live又係咁搶鏡搶野講

真係九成都淘寶

Hameishop 改個名就可以繼續賣假野

咁既價錢咪即係話俾人聽係假貨

原本咩名？

好癲平時已經抄開studio doe啲款
宜家連官網排版都抄埋人哋

studio bypurple

studiodoe(台灣網紅小安間ig shop)

似到咁
佢以前間鋪唔係叫Nude咩？

直接copy and paste
佢不嬲大量抄開小安d款
連襯法都一模一樣
好奇怪點解一路都無人狙擊過

小安有兩間呀
nude係自家品牌
studio doe賣韓國衫

有冇巴絲係ukodd_official買過野/代購過野？

本身follow開都唔覺有咩問題
直到見到「原單」淘寶假嘢露晒底

好後悔冇早啲喺連登search下mamamamarket
見咁多人買佢條顯瘦褲就買左嚟試下
點知一啲都唔顯瘦仲顯肥。。

想知下面果條邊度有得買
其實佢入貨都幾靚但係如果係SHEIN我不如自己買

應該係韓國 有啲款喺gogosing見過

shein紅底架 料又差

用Asos 圖搜就搵到
條裙個brand係daisy street

好在無跟佢買
唔該哂絲打

想講依間野好耐
唔係啲宣傳圖design得靚跟本唔會留意依間野
啲衫望真啲好鬼似師奶衫

thekadoconcept 已改名 the.yoto.room繼續呃人

藍店：
- Mugmugkitchen 藍絲jade同brandy開
- Accessoriesmall

傳送門:如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

#301

- Shoppingheals. hk 偽黃賣假袋

傳送門:偽黃ig shop 賣淘寶名牌袋當正品？

- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor_s 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design
-maxsellerhk 賣淘寶耳環 C&K貴官方網站30% aeo t貴過官網50% 食水好深
- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
- kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理
- 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 30蚊人仔賣310蚊 淘寶假雜誌袋
- bnspecialhk 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 仲出廣告 淘寶假雜誌袋
- hkbuyjp 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假雜誌袋、Kangol Sport 袋
- yuen8ight 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假Kangol袋、Kangol Sport袋、雜誌袋
- bom.styles
- bui1bui3
- the.yoto.room偷淘寶圖但表示made in Korea 已改名（前身thekadoconcept）
- notgood_shop 偷淘寶圖扮自己請model
- woolaaalaaaa 偷淘寶圖但扮黃
- uniquee.01 賣淘寶Kangol帽 隻袋鼠中咗輻射咁
- 賣淘寶貨 10倍價 偽黃 用蝗語 手作價錢比市價高幾倍 食水深

唔推介(請自行考慮)：
- mamamamarket 版型同質地差 成日話限量發售
- cc_cube 食水深 queenshop連身裙賣$590台幣=約$156港幣 仲要成日八折 佢賣$249港幣
- counting.starr 好多苦主表示買完收唔到貨 仲要已讀不回
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

傳送門:secro, cornerc兩間IG Shop互罵

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493

我都想買條裙！

多謝呢個post 睇完呢個唔會再幫襯啲IG shop
十間有九間都係淘寶 款又一樣 仲要食水咁深

佢地係好有心
但個袋真係好leung
不過好似幾好賣
同埋我好想講個店主真係化番個岩自己既妝啦
本身又唔係醜
似似化到個妝勁濃勁leung

想問大家點睇/買過3amproduction
係list唔見有

其實店主個樣本身唔差
但不如你戴翻副自然d既con啦

下次加番慎入啦

呢間有咩料爆

有間唔中幫襯下dearyou，但真係覺得個welcome bag唔靚

攞罷工黎做廣告不了

佢地target既客本身就比較低質，上佢地鋪既客都比較肥同樣衰，不過低質既人就係多，所以先咁成功

佢地真係比左個袋好多kol
但肯定班人心入實笑個袋7

如果佢唔一路呻自己冇乜賺錢一路mark up咁多咪係
以前直接買到有welcome bag(摸落質地好，但睇落好cheap，仲要好大隻Dearyou 凹印)
有買過佢出嘅冬天褸，都係質地ok到手cutting麻麻

而家都Unfollow左一段時間
以前唔知批發咩價真係信佢成日呻賺好少
但佢一邊呻愈換愈大地方，用最低工資請人仲要講到賺得少所以好合理，各方面好反感

同埋而家好多衫只係好鬆到咩身形都着得落，唔係身型都好睇
曾經仲係佢一個人做個陣冇咁娘，唔知做乜愈做愈差

有無歐美ig shop唔係黑店
睇中elephantcloud啲衫但markup到落唔到手買

自己買算啦，連登mark up 50蚊已經係死罪

之前有絲打提過 但我無買過 唔知質素

想問下依到係咪for 絲打only

I think yes

佢呢排唔係賣翻上年有賣過嘅嗰啲咩？咁用翻舊相都唔岀奇嘅

佢上兩個月有新品喺日本影
段估唔會一年前影定？

有冇人買過time.to.glamup

想問下shein係咪冇得圖搜架

try google image search

仲要見到靚會上黎問邊度有得買平d
乞衣咁

完全唔明點解有人會比錢elephantcloud賺
開頭都覺得佢入啲款幾靚
但慢慢發現唔止mark-up高
仲要好多款根本自己係香港買都好易買到
例如件A&F henley，佢賣$389
官網都係$360，仲要未計成日都有promotion做
果幾個店主賺到fatfat
Quit晒正職搞網店，全部用名牌

特登搵嚟睇吓究竟有幾核突
真係核突到送番3嚿水俾我都唔會用
啲料一睇就覺得係cheap嘢
仲cheap過淘寶幾廿蚊個啲

想知moonlight gangster

條顯瘦褲啲料都幾差下，好吉肉，洗左n次都係咁
又起粒粒，條橡筋又會打kick

之後又比佢啲圖呃左買basic tee(長袖），啲料又係吉吉地，對袖又冇彈性，著起好wear，伏到

好耐之前買過顯瘦褲
著過10次都冇就係屎忽嗰度爆哂纖維出嚟
勁差啲料但whatsapp客服投訴之後佢都換過新比我

成日買3am 唔知邊度可以買到嗰啲style嘅裙
但係佢啲v領ops好易爛
之前放電話入裙袋爆左線

泰國jj market有 其他地方就真係未見過
韓國衫嘅話 係gogosing同dejou啲貨

後悔咁遲先睇到呢個post，前幾日先係mor mor到買完野

係咪直接係淘寶以圖搜尋就得？少用淘寶呢啲功能

想問下有無絲打買過佢地鋪嘅衫 見到條裙幾靚不過要$278 又無講產地來源 驚係淘寶

想知加一

唔想俾人賺既人自己每日花幾日鐘慢慢搵啦，post上黎奉旨要人幫你搵咁想點

之前買過都係韓國貨 不過mark up好高咁
買完去第二度見到買貴左$80
要格下價先買

新加入 唔知有冇講過elephant clouds
elephant clouds又係mark up勁多
夏季anf裙其他代購賣緊2xx 佢哋賣4xx
附圖

有無人知講邊間

唔覺得有邊間同佢相似喎佢張張相都係cap韓國圖 大把新開ig shop都係咁架啦 咪又係間間都無本生利

我都想知 不過都唔覺有邊間差唔多 但係問價真係好仆街

有無咁𠹌啱

W字頭果間可能等食花生了～～～9成走出嚟defen 啦BTW 問價真係好撚仆街，一律建議問價撚要B佢C

唔知邊個抄邊個

下用批發圖都好意思話人抄serco最出名嗰件咪白色泡泡袖外套同埋工人裙佢而家都入黎賣，咁係咪又係抄serco

佢d Post係偷韓國網購ge圖
D款又抄住airy island尼做
好低質 幾時收檔

佢連影相set個背景都好似airyisland

咁清楚嘅你

一睇ig就知係網購圖啦

我曾經推過呢間野不過都係入埋d公廁款就無咩點幫襯佢

點解可以咁岩又同時開門市又租同一棟同一層

成日覺得而度好多店主

羅生門

佢仲抄抄地羊c

W果間一開左門市即刻影左張商業登記

代表咩 唔明

之前好似有絲打話要去稅局報串啲ig shop冇商業登記

因乜解究啲shop見serco賣韓國衫之後，本身賣開潮童衫nike, adidas個啲brand嘅shop又轉賣韓國衫
成日彈呢間啲廣告岀嚟，想點

pinkmoon勁垃圾 全部批發圖
D上身圖又唔清，之前dm問佢有無多d圖，佢send 返story d圖比我
問親佢有無現貨 全部都話要訂

句英文係咪仲要錯咗
一係Let's camp一係Let's go camping啦
Let's camping

我地好似focus 左錯野pinkmoon 話用某一個ac 問價點解可以咁仆街仲要平幾蚊笑死人咩cheap 到咁，問價已經夠cheap，平幾蚊賣仲撚cheap

你唔講都唔覺 媽啊好柒

而間野最中意抄serco

最憎尼間ig shop

講最賤嘅ig shop
第一名非佢莫屬

扮客問價係真係cheap 但呢間野真係唔抵幫 有6000幾follow仲係用緊批發圖 年中都賺唔小啦 一直都無本生利咁賺錢 賺到有錢開埋鋪 我問親佢有冇上身圖都係send韓國批發啲圖比我同埋佢啲款咪又係大路款 airyisland都大把款同佢一樣啦 咁佢係咪抄airyisland 間間ig shop宜家都係賣緊一樣既野架啦 佢比小小心機影下上身圖都好呀 完全唔覺得呢間垃圾有心做 幾平都唔會幫襯

其實時間都係成本 依家又有舖租
同埋見呢間都有自己影d相
開口埋口話人垃圾覺得你over左

Kikico啲人態度好差問多句都嫌你煩咁

但係上次我上去都幾nice可能無人

無買開潮牌野但一直有follow
大家如果買開呢類型野既多d支持

我見到都呆左，店主之前一直無講

痴自己logo嗰啲全部淘寶貨

呢間由一開始已經係copy serco

佢地啲衫真係揀唔落手喎

比較想知d KOL收到個袋係點諗
真心會用？

得一位

姐係罪成？

佢新story 話一男一女店主
無出樣既應該係女店主
有出樣係朋友
希望佢地無事

全部不成立 無事啦

今朝判左不成立

上年11月嗰團韓貨啲衫幾靚，之後就......

呢間點睇?

直覺話我知佢串梗concerc句Let's camping

屌串錯 corncerc係啱
無辦法 啲閪鋪嘅名唔會記住

想知justbidit係咪正貨、有冇溝貨賣
見佢哋返貨快人哋咁多
一出新季就即刻有貨賣
有啲貨官網冇渠道買
但佢哋竟然有貨

好似冇乜人講過 好多貨都係淘寶揾到同款佢同mormor啲衫有時都會撞款 大家一樣係淘寶入貨

想問吓呢間係唔係brownsugar前model/staff開既？
個樣有啲似...
買啲衫嘅風格都好似

係
brownsugar個店員小姐開既

好似同brownsugar老闆鬧左交
見之前出過story話以後各自安好之類
ig都無follow啦

唔該哂
我見佢賣啲衫平過brownsugar

無follow brownsugar
但呢間都幾靚 但少少貴
其實係咪都係韓網買？

應該都東大門買返黎

成日覺得見到人地鋪件衫靚
就走去搵相似
甚至搵到咩淘寶代購
都幾cheap

無諗住搵
但就算人地去搵又有乜問題
你俾人搵到同一樣貨
你又食水深又要等你訂咪無人幫襯囉
消費者自己格價叫cheap？

係見有d人
咩試完覺得靚 擺曬圖上黎問人邊度有得訂
覺得好cheap

如果幾間都有賣
搵間平既
或者自己韓國網都見到有
我覺得無乜問題

有無人係呢間買過衫 宜家韓國衫真係咁貴？

有睇過 覺得淨係影相靚
個價唔值

痴線食水深到
一件最少賺$200-$300
不過大把OL爭住幫襯

有冇韓國衫網推介

Onion店主抄足mormor style 真係好嘔心

真咩 我見onion有時d連身裙幾靚

佢哋唔係本身識架咩

係囉 好早期佢哋仲好似係姊妹店咁

反咗面好耐

買過間良心飾物店想推介下
見佢義賣捐緊612
但呢度推介係咪一律當打手
見大部分igshop都係負評

有冇人去過呢間買嘢？

有啲鞋平到...
唔知堅定流

有冇人知呢兩間係咪都係買淘寶野？

yes
有啲款同出名賣淘寶bra嘅一模一樣

不如去Aliexpress訂好過😂😂😂
1111免運
傻啦，去mydress買好過

想知邊間

尋日喺explore見到有資訊平台介紹
睇下幫唔幫到你？

你講果個cissy 又霸住中間位/主角位

博上鏡引人注意

邊位

佢唔出名 小店黎
D款係日系風 幾精緻
你留tg我俾你
廢時做打手

反面但mormor個會員可以係onion到用既？

分開咗好耐啦 而家兩個會員唔可以通用

點解反面

成間舖一睇就知係淘寶仲自稱韓貨

咁我又唔知喎 但有時onion會喺ig對mormor單單打打

想問有無絲打幫襯過kindle.bar 咁平會唔會係假野

有冇人買過 snow_black_shop? 佢d貨唔似淘寶

應該唔係 因為見到另外有幾間$179

話說我諗住係呢間野買野，8月中定9月頭問佢，如果我想11月3號前有既話，我要幾多號入數比佢先趕到到貨。

佢話九月頭，好啦！咁我就九月頭即刻payme佢。然後去到10月21我問佢幾時到，佢覆我「yes wor」WTF?係唔記得左？我提下你都唔緊要呀，你唔好下下唔撚覆先得架？比完錢就唔係客？都算！我繼續等。但佢唔覆係想點？我等撚到幾時呀？你一早同我講趕唔到我唔撚搵你買啦，大撚把選擇呀，洗撚簡你「肥美」？

可能你地話人地都退左錢比你就算啦？要趕到貨就唔好代購啦。但問題係佢唔覆我，下下要我催，算點？小錢唔係錢呀？成日唔覆就係ig story話好忙，比小小時間店主？你啲時間就係時間，客既時間就唔係時間？

同埋，自己handle唔到就唔好做呀嘛⋯無咁大個頭就唔好帶咁大頂帽啦。

勸諭大家搵佢買野真係唔趕先好搵佢，費時晒時間！等得耐唔係問題，但係至少都比個交代人呀嘛，得佢先知個行蹤係點，都只可以問佢，唔係仲可以點做？
真係唔會再有下次！

呻完

Voyagegoods
Del comment好肉酸

係日本買過兩頂kangol 100% wool 都要400 up

依頂都唔係wool

唔好無料扮四條
不嬲wool都貴好多，而且日版係貴過美版好多

咩態度呀佢 收錢就拿拿聲

係咪想扮嗰啲日式英文

Sor 無放大黎睇
睇美版官網減緊價usd$33 不過係有織紋款

唔知有冇絲打喺呢間買過 最近第一次喺呢間買咗條褲 收貨見到個tag係淘寶貨 唔知佢副線啲韓國衫係咪真係韓國貨 佢有得揀852express 但係淘寶貨真係接受唔到

Shit仲打算買
佢成日sell自己韓國入貨架wor

13Liangpin 一見到就覺得係拼音跟手上網照字search真係俾我搵到係淘寶貨

你都提早兩個月入數
按道理佢唔算幫你急訂
戥你慘

好cheap ..

咪撚就係！仲要唔記得想點

真係好撚慘⋯貨又無，又訂唔切

有啲ig成日持住自己係小店 冇開實舖
淨係做preorder嗰啲就覺得自己好巴閉
仲巴閉過啲客人 成日話自己係良心 但係就係因為佢係細舖 所以佢平咗同送野俾你都會畀說話你聽
有啲係平過岀面 但有啲一樣貴過岀面 根本係賺錢為先 唔理你收唔收到貨 最緊要我收到錢 所以佢會乜都話自己有 等你落訂過數 你幾時收到貨係你嘅事 反正我唔會退錢 因為佢小店 你就咩都要忍
一個月買三件衫 嗰陣實牙實齒答我兩個禮拜會有 到依家一件都未有 仲有一件直頭買都未買 真係O撚咗嘴 但係死都唔肯退錢 因為佢話我三件都係過咗preorder先訂所以係耐啲 但買既時候又冇講 又答到我兩星期到
所以我叫佢退翻錢係唔合理？

邊間呀 開名啦

有門市果d舖通常會快d
訂單多有時又有新貨

細店成日等埋草夠單一批先寄
人地幾轉可能係佢地一轉
除非真係少見款同有現貨先幫襯小店

佢ig info box講到明預訂不設退款
我依家好on9等咗成個月冇得退要硬食
但係又好嬲

明明其他舖有時preorder訂唔到都會退訂
但呢間聲稱自己係良心 preorder cut咗單 你唔問 佢唔會講
等你on99入錢畀佢 之後等到差唔多到貨你再問 先同你講冇買到
依家佢仲寫到明不設退款 我真係得個嬲字咩都做唔到 都唔知要等到幾時 依家都等到唔想著啦 屌

不過而家上網買嘢好多都冇得退錢

講起退錢 早排我朋友喺間唔出名嘅ig shop
買咗條裙嚟到發現色差好大 (白色變米色)
同店主講 佢竟然退錢 態度勁好 好神奇

事關我以前買過三媽 啲色差好離譜
我同佢講 佢竟然話返我冇睇佢哋啲圖
心諗 我點知你啲衫p圖p得咁大....
自此以後都冇再幫襯三媽

三媽不了

佢哋啲衫真係好柒 扮日系

支持開名

補番間偽黃店先 唔好中伏啦

[懐疑偽黃店] IG shop @nevertoolate.nvtl 賣淘寶貨 聲稱屬於香港人的黃金週？

Little.breezes成日去gu啲試身室影自己鋪頭衫褲上身圖/ootd係咩玩法

Little.breezee**

冇貨都冇得退錢係咩道理?
真接開佢名啦
唔係佢哋以為冇人知就會keep住咁呃人
擺良心兩個字出黎呃飯食仲黑人憎

開咗名啦 到依家都未有貨
我都唔好意思再問幾時到
我同佢理論 佢話佢一定冇得退錢 一係幫我放翻岀去
咁佢放翻岀去都有得收翻啲錢 依家退翻俾我先唔得咩？
佢仲惡過我 佢答我 1要貨 2幫我放
真係痴孖筋 上個月19號到依家未有
開多次名啦

幫你放翻出去嘅意思係要等佢到貨先再幫你放?
咁幾時先有貨

Igshop討論區（8）

開定先

有冇絲係依間買過
依排成日見到佢啲廣告
係唔係真係韓國入貨？
見啲款幾少見又唔貴

淘寶貨
之前嘅Post有講